1679 有冇Ching抽

估唔到反應咁差

抽不中

蓋清開post是咪大爆升

呢隻易中wo

蓋清抽中幾多手啊

一手中簽100%

睇錯no between 抽中一手聽日睇1.5

癲能到

發覺真係差唔多佢抽親都升

又係得半日貨

幾時放好？

無抽

又上返黎

新股成交得一億 乾升

升唔升到兩蚊。。

1.5放左估唔到咁勁

係咪蓋清開POST 果隻就會爆

有冇得繼續升

爆左成倍

似$2